Hkdi FTV同學仔可唔可以幫手

係咁既 事關我而家係外國讀書，可以減credit,但係就要每科既learning/teaching scheme,有每個course要上幾多個鐘個份野，即係第一堂一定會派個份野，因為我已經扔哂，所以想問有冇同學仔可以send俾我 thanks